想經non-jupus入HKU讀social science

請問有咩程序、條件係點呀？
有無人有經驗？

我而家無讀書
而家倒有自已睇心理學教科書既

想下都ok嘅

過左囉
以前大學畢業
副修心理
想再讀過social science
都謝謝你條link！

報taught master啦

我係英國中七畢業，十月左右上網自己報，到七月中(應該係過哂DSE放榜)就出左offer ，不過最後無讀

直接報taught master

我係想讀degree。
同埋係想讀心理